阿迷有無歐霸抽籤link? 一係比上年果條我試試

thx

熱狗有無mma link

貢串！

咪又係輸

有自己球場未

馬桶球場

知唔知熱刺既獎盃櫃放係邊？

死熱狗我屌你老母

七公

係傑志中心
寄存咗唯一一隻獎盃

幫你地不敗贏冠果個領隊光榮退休未?
兩個神鋒henry， van persie做左高層未？

好新淨

想問下熱有冇贏冠嘅領隊?

搶口到

英超好似無
聯賽盃好似哈利列納有拎過一隻?

唔記得咗有賽馬會傑志中心挑戰盃添

死熱狗串到

哈利拎左盃未？

嘩，柒公小心遲下又比人456
未奪過冠都咁串

熱狗 疤 國米 psv 16強出唔出到線都成問題

前年先攞完足總盃咋喎

一個condom
其他25

洪七公隻哨牙鬼 攞到一隻飛機杯再講啦